Hall 只係社會嘅縮影，想改變 Hall 文化首先要改變社會

呢個時候屌 Hall 文化係唔會解決到問題，休息下，做咗重要嘢先。

附上 2 年半前我嘅質問
港大疑似欺凌事件有人解畫

咩社會就引致咩嘅校園文化

好時都係小眾野再傳落大眾度

普選事大，中聯辦隻字不提，解決左佢先

解決咗香港依家嘅問題，咩校園欺凌舍堂問化就迎刃而解。呢個時候應該屌少陣 Hall ，集中返社會問題。

*文

Push

重記得樓豬俾班hall膠起底好橙

因為我追求嘅係自由 就算力量微薄

呢個時候真係唔應該曬時間去爭執舍堂文化

🚬原諒我這一生不羈放縱愛自由

唉，呢個時候先互屌 🚭

有花生吃下都唔錯

屌屌下就散架啦

唉 好唔明朗

張六常原來係福建幫

當年有追你啲hall膠post已經覺得hall culture真係on撚99

六常走得太前

以你年資應該可以做校園台長老

唔做咩長老，老屎忽了，我希望校園台有言論自由，唔會滅聲，冇權威主義

校園台老江湖.